攝張八達通係部iphone後面會唔會仲方便？

唔洗搞咁多野又比到人睇自己好潮

真

想問下同入落ios個wallet有咩分別？

用家入黎講下有咩分別

無得用無線充電

唔撚潮

可以用apple watch ?

apple watch先係真正用法

裸機攝係邊？

攝左兩年

幾潮下
仲可以去ok seven 入錢

我攝左落隻手掌仲方使

攝足幾年，加埋自動增值好方便

apple pay 增值
隨時check 到餘額
裸機使用者無得攝
攝會影響部機外觀

做手術植入左手臂入面

有時想睇返d record阿

雙面膠紙

Ching型能到

唔洗嘈啦, 國安法立左, 中共要全面監控,
而家地鐵都開始裝支付寶,
遲啲全面通行支付寶, 逼走埋八達通

認真，係用到的

但是你要有防磁貼同個位擺得好好

睇下之後繁忙時間 地鐵/巴士幾多人攞部電話出黎死捽難捽都嘟唔到 阻住晒後面d人

講得好

大寶gor個人幾funny下 平時實溝死女